有無人覺得奇異果比人低估得好緊要

營養價值高呢d唔講
重點係佢好食
個個都淨係識蘋果橙士多啤梨芒果
奇異果先係生果界既皇者

唔知點解食完，喉嚨好唔舒服。

係咪佐真奴餵你食？

金奇異果先係最撚好食嘅生果

個嘴會麻麻地 有時嘴唇邊少少紅
尢其係青色個隻
金色好啲

山竹 荔枝 榴連

有無人覺得老泥比人低估得好緊要？
肚餓時候，隨時係身捽一粒出食得，點埋豉油更鮮味。最緊要可以自給自足，慳好多。

奇異果果糖係橙嘅三倍 唔好食咁多

我細個都係 近一兩年先食到 有冇人知點解

係咪無剃毛食？

連皮食？

金色嗰隻先好食 仲可以美白

笑撚左

以為你講奇異種子

我出返去先

奇異種子先正

香蕉先係最健康嘅生果

其實你都冇錯，奇異果係奇異種子種出黎